大航海時代4威力加2強板出steam同switch

咁幾時有太閣立志傳5

正

無敵炒冷飯

佢如果係switch出太閣5我又真係會好開心咁帶出街大大啖食呢碟冷飯。。

係好玩ga

太閣V真係可玩一世

有冇新主角或新劇情

隻正版碟我都唔知收咗喺邊
而且我部機都冇CD ROM
Btw, 冇demo片睇？

得幾張圖

兩隻都好好玩wo

Shut up and take my money

太閣5真係好好玩，依家得閒都會開黎玩下，一玩就停唔到

應該冇中文?

又要逼我開哂全地圖
每次遠征都唔知要死幾多水手

有

psp同nds都出過

到底叫太閣定太閤...我分唔清

太閤

屌你重製版唔得嘅 慳皮到呢

可唔可以重製大航海時代2， 最好玩嘅一代. :(

DK4PK 好撚正喎

希望可以出提督5，加返陸戰

我認我仆街仔玩老番
分享埋比大家免費下載黎玩

聽聞2 可以買賣黑奴
翻出都十成會cut 走

之前大4有bug會搵唔到霸者之證
唔知仲會唔會有呢個bug

果個應該係第3代，但官方好早就出左修正檔刪左

就喺細個玩老番，大個買返老正支持

三代其實都好好玩 可以入內陸 打陸戰
係難度太高難上手所以先冇咁出名

我鍾意2外傳
個故事好正

而家sx os 唔support 11.0.1
大氣層先support

如果有一日唔再update,都係同ps4一樣焗玩正版

日文版？

switch而家二手game交收重算多
唔係雷作，正版game好平

暗榮一定有中文
只係可能日文冇中文
韓中ver先有

以前第三波負責中文化嘅舊game，而家上steam全部無中文版

全盛時期既KOEI 作品係幾咁吸引
成套系列都係好令人沉迷
大閣 三國志 信長之野望 三國無雙2 戰國無雙1
玩左無幾千個鐘都一兩千
果陣甚至依家KOEI既game係特別貴 但都有人埋單
今次我都會比錢 希望見到5

好期待

4 代好玩呀

其實5同6 都出左,不過...

必買

唔計啦屌5 6 真係垃圾 係咪一齊執咗
出返online/2 remaster 或者出單機5代都買

我一般下載pc game多
switch只有大作先至玩

不能認同更多

太閣就算出6
都好難超越5

唔記得點樣set 可以由得隻船係海上面冇限漂流排機升 level
掛一晚全隊99lv

喺意大利附近狂㩒搜索都升得好快，keep住有物資同村落歡迎
不過咁做冇乜意思，啲敵人都係一樣咁升

鍾意大航海時代嘅你地有無玩switch嘅新世界地圖？

不能同意更多

就咁睇啲決鬥人仔得返豆膶咁細，完全用返之前點陣圖
真的好慳水慳力

貴唔緊要 又斬件 又hea 近嗰幾集三國志玩一陣就想del

邊度有得down 好想玩

暗榮係咁上下....

我主要買黎聽BGM

另外 發現角色譯名有D有改變

我會用gm鎖水手，跟住全部人係咁屈lv

記得細個果陣玩中東佬，初頭喺東南亞唔撚夠庫恩抽，比佢打到差嘅滅團

最後去到北海買戰列艦先抽得贏

航海個城市都係

香港搵唔到邊到有得賣

城市見佢咁大個樣都冇矇到，應該係修整過，以前800X640冇咁精細
但啲人仔就係完全照搬
佢加強版嗰陣啲人仔都全部重畫啦，屌佢今次再炒冷飯唔撚整好佢

但好心就畫過啦
完全唔岩風格
海岸線立體左但個城仲係2d 點陣圖
希望多個新角玩啦

太閤5聽講銷量係奶到仆街所以成個系列收皮

2外傳有得自動買糧水，2代可以練心算同打數字

google太閣5 win 10
唔記得了，好耐之前啦

只打白刃戰

我見eshop有，
Steam都有不過無中文版，switch有中文版

終於等到PK版重制
前排搵過黎係WIN10玩好多問題
之前咁多個版本PSP算係做得最好

唔知會唔會有埋NDS同PSP版個D功能

黃金航路同埋村落特產

佢肯出太閣V 我唔介意

真係好撚好玩

成吉痴漢4，我想由日本打到去英國，仲有晚晚中出

唉 ,暗恥即係暗恥,
不過我都算啦, 一定埋單

想要提督同太閣多啲

太閣V如果重製希望包埋PS2版新加既野

水手唔使多，派個大將過去埋牙俘虜重好，保留實力

單挑有機會率
如果艦隊大戰，旗艦可能比人圍毆打死晒全部人都觸發唔到單挑，成日都係咁輸

係， 所以一打船戰即時要直線沖埋去敵方單挑。 避免火炮顏射

周街斬人，轉！

呢隻真係又要屌又要買